美股認真討論區 D

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

輕鬆

D

係唔係有人話 430幫P巴含

去到D啦 感謝暴巴+p巴

雖然唔識羅馬數字 但我估係呢個

想J

424

單字好型
D

幫埋我含

421入 教我點輸

425 含半條啦

收市前430 大家開心訓

不斷上

OnL9999
依家唔知開心好定係要驚

AAPL FREE $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

429入 教我點輸

Approaching 430
含未

DJIA都轉燈

係咪單日最大vol了

NEXT WEEK $500

講430要幫P巴含撚

開定苦主區都得

AAPL 一隻救晒成個美市

盤前409入俾人笑

真

市價搶貨
430 GO GO GO

409明明仲係特價區

衝呀 電動輪椅

見撚到班傻尻朝早玩港股就想笑 垃圾場

無可能 p巴買左都仲大升 點解

Aapl驚閪

係咪咁誇張
財報可以帶升到永動機咁?

appl 都10%

淡友唔好放棄 繼續沽啊！

正美股驚閪咩

打橫?

點解個標題短咗咁多

單日正股輕鬆執一千美

補番1/45 lost

成交額成2000億港紙

因為D

Amzn升唔起有d失望

插

唔玩tsla啦 垃圾

插啦納dee

我都想問

頭D
GOOOOOO

買撚起三跑都得

D = DICK = UP

D for aapl

我408高J架

AAPL一如既往堅挺

可唔可以落返415慢慢升 好驚又tesla式下挫

D for drop

學apple咁拆股囉

好驚

P巴條撚愈黎愈近

跌呀

頭先搵黎搵去都搵唔到新post

盤後會咩情況呢

驚閪

升慢啲pls

原來已經去到POST500

光頭佬好似唔肯

最後20分鐘

500期！！！！！
我D！！！！！！！！！！！

拎電動輪椅同火箭比

當 KODAK 咁炒

唔該慢慢回

屌我都係408，入得好少，咪撚再升啦

點鳩解呀

果然SLEEEP IS FOR THE WEAK

aapl遲d1拆4，而家應該賣左等回調再入？

6000！！

一陣tsla拆

你short到佢拆

今日買貨係叻仔 基構投資者掃貨啦
今晚收市諗下點解會冇買貨

D=500=AAPL下星期500

想知V撚左去邊，開市升既股冇升

港女大時代嘅額

又抽

如果禮拜一都冇特價咁可能好快見480
啲人好似當已經拆咗四咁炒

Apple

集中晒去AAPL到
好似玩緊港女咁

開始收皮，$430無啦

拆咗仲係400

睇黎唔洗含

條撚冇lu

拆後$400
8月升到$1600

咁快Gel? 未完場

留名睇笑話

D = 500
AAPL $500
一拆四 $125

P巴聯同緊狗盛大摩準備最後15分鐘掃到430 要你含

衝落山

45/50/55
FED 三子出動

iPhone delay都咁炒法
拆完9月分分鐘直上180都似

錯了！係一拆四之後$500

仲180? 280啦

點算，幻O柒鳥

邊個賣邊個就係鬼

呢度個個都買蘋果邊個出西瓜

說好的清倉signal呢?

405走咗call 唔夠信念

delay a few weeks = 市場慾望UP = 再升
開賣再升 10 月 $400 again

有冇巴打知 納dee sc 10600 賺緊幾多

屌你 咁樣唔係一拆四
咁係一乘四

D FOR DUMP

另一邊FB壓住252

跑步機預備破頂

30秒 2K

大戶炒TESLA D錢係咪去哂買APPLE度

會唔會坐過夜我而家好驚 升到咁

Btw aapl唔係月尾先split?

咁快炒高 屌

有無人可以解釋下拆股

好似係8月24

3萬億都黎咁

而家炒緊巨頭tsla行埋一邊啦

諗唔明點解goolge會跌，好難捉

1變4 4變12
搵人接

盤前入得十股玩下，我都唔知

1股變4股
股價除4

衝啊 最後十分鐘

我又係盤前入 想放

跌咪入貨

Tsla真心慘

賺咗杯可樂

變左大船就gg 等下一次衝擊

自己開銀行都夠，唔撚哂搵Goldman班狗

8分鍾升5蚊仲有機會

今日個交易量都半間GOLDMAN

無呀

你識乜撚啊 我地徒子最低嗰陣咪close左 反手末日call添啊

425都上唔到

其實得apple and friends遮 公道啲講

似收425

煙條跌到仆街

425

淡友 得 short call

爆埋425好癲

盤後落返420掛

L子今日入滿倉未

痴痴地
星期一等睇有人話妹

唔知下星期一會點呢
希望有特價可以入肺

蘋果就黎變到柯達

似會上多1,2蚊先落

等睇追貨

個倉整係aapl+qqq都賺唔少 終於到我數錢

唔落返40X已經唔叫妹啦

Work終於有少少起色

等下星期再補，希望有機會啦

細水長牛更稱心

下星期唔撚理了，低過420就all in

好野 唔洗幫人含

佢企到415超額完成啦

15s

又拉高出貨

我知 TSN 上10%回返7%好恐怖

入完，就算跌慢慢hold到9月都未遲

ttd 之前成日吹奏 今晚出人頭地

買call果個賺緊200點

$425.040
+10.47% or +$40.280

今日買貨係叻仔 基構投資者掃貨啦
今晚收市諗下點解會冇買貨

DLLM WMT+呢

我得1%

原來道指都轉埋燈

MSFT 0.5%都冇
屌你老母人做科技你做科技

AAPL救世

早兩日輸左45000美

今日就追番一半

聽日帶條女去鋸靚牛

佢轉燈嫁啦

msft都Classic V，下星期快D上

全美國人轉行做果農 仲洗實體經濟

星期一滅世

In talks to buy tiktok

回先正常
唔回仲驚

贏錢又唔洗含 最緊要p巴上左船 又未變連燈大船 果然2點後大家個portfolio都提高左質素

做叻仔做傻散 自己諗

我都係呢兩隻

等睇變險簽

最後14分鐘轉燈

睇下電動輪椅 1431>1432 post market

下星期契媽復仇戰
TSLA SQ NVTA準備爆升

睇咁樣裂口高閞破頂大陽收
似下星期一再高開特別AAPL呢D唔似AMD咁妖

我ovr 正數就夠
通常係好過SP500 差過nasdaq

今晚跑贏大市

sq 今晚已經好吸引 但係就er又好怕

見到work都生性 倍感安慰

下個星期一大跌

10%贏好多

我得五成倉 啱啱好高納dee 0.01%

星期一熔

10%係AAPL喎
我今晚2%多啲咋

5成倉都跑贏
我淨計美股都1.5嘅 VXUS

都係贏

𠵱兩晚將我5，6月輸嘅都贏返
玩唔慣過山車 8月都係忍下手一個星期買賣幾次算

Diu 盤轉左AAPL都救唔番電動輪椅輸個D

屌你老母
白銀收咗市先嚟升 我有幾張Slv 23call到期

到時又升

殺期權 hoho

我追多左0807 call

應該扑暈自己

我都有J

18yo 美國人 有美國住址

來到這禮拜

我比支牛強平左 唔見左幾百萬

新手一問：sofi收費表入面有一項寫
公司股份重組（自願性）：58美元
想問係咩意思

BIOC 有沒人試下賭

屌你咩, 指數絕地反攻但隻NOK唔郁番上去

Real 廢

我中途套現算

識玩4個8去到5蚊前一定走咁啲
睇死佢又落返4蚊邊妹返上嚟

AAPL

404買左你個平貨

414.5放左 點知上多成10蚊

426.87

做人睇野睇遠d

咁大隻都可以一日升成10%
好撚癲

427

wtf did i just watch

渣到佢出12

有咩股下星期出業績呢

不問價入

痾完尿已經 427.5

放紙鷂

The Board of Directors has also approved a four-for-one stock split to make the stock more accessible to a broader base of investors. Each Apple shareholder of record at the close of business on August 24, 2020 will receive three additional shares for every share held on the record date, and trading will begin on a split-adjusted basis on August 31, 2020.

24號盤後

好彩開市掃咗10股aapl

恰咗兩個鐘，起身開app睇綠哂

想問下ETF TQQQ同 SQQQ有損耗。
如果長期同時 沽空 TQQQ同 沽空 SQQQ同樣金額 會有後果？

訓醒
盤後仲升上427 痴線

Sony moderna 呢兩隻點睇

wallstreetbets

咁高先買梗係啦

利申: 均價1100

mrna 日日跌

買左一股QQQ

早晨

早晨呀

NOK 等佢落返4蚊邊皮又入貨

咦，我有番Day Trade權限啦wor...

講緊今日入番姐 之前放晒 見今日低諗住入番點知gg

snap

有冇人知點解Amazon 個業績咁好但係點解升得咁少

太貴

納Dee萬二之約

L巴又中

我睇好納Dee今年上萬五

搞咁多野不如買QQQ...

納Dee永不倒

各位早呀

tsla我屌你老母

Tsla跌咩

琴晚突然大量連登仔入左蘋果 下星期一仆街囉

Cls 一晚升一萬億

我都買左QQQ玩下..

應該仲有得升既 阻力位係440$～450$左右

升升升

會繼續gogogo

訓醒nq main 10900急vsc10600?

石巴
點決定用日/週線睇

淡雞

我都唔知，繼續升咪繼續買

咁都升臨尾咩事

好彩尋晚早段都有掛下單入貨

星期五收市既慣性

好擔心徒兄

訓醒大v

滿倉QQQ ,年底再見...

我地同L巴立下幻二之約先
幻二過後先徒六千

個市升但我個倉紅
比tsla同mrna 食左三百幾蚊美

佢話AMAZON 6000

NQ 12000
AMZN 6000?

同師兄一樣

tsla玩完啦好耐，d人散晒水，日日都高開跟住大戶慢慢派貨派落黎，高位愈黎愈低

又反手

咁我tsla 均價1448買落
買左成個禮拜

尋日盤前入apple 以為高J左要坐, 點知起身又要數錢

btw已放一半，平均價落返390

我呢2日一彈高就賣左1半，愈彈愈冇力

Same

下星期可以繼續數

中美幾時打熱戰

減左一半，有跌就加佢老母

Arkk

石巴前幾日先叫我平倉入put
咁快倒轉play

Diu訓醒升嘅

馬後炮我都識

新手，想問下sofi個淨待交收如果係負數
即係咩意思

咪跌左囉..

痴撚線 apple 張call 升左25倍

Qqq iv咁低既 lc先

ching發現咗premium守恒定律

契媽大勢已去

臨訓前買aapl 起身又數錢

菲比斯呢兩個星期都吸納美銀
睇嚟啲聰明錢開始搵其他野買

M$FT想買TikTko fat fat la

買左幾多股？考慮緊星期一入多100股

買左87 無錢了

孖展

請問牛牛做唔到covered call 呢個動作？人哋行權係咪直接賣個倉入邊嗰啲比人？

有無人知點解zendesk 尋晚跌成一成咁多
明明業績好過預期？

星期六日啲signal就會出灑黎

邊間？

屌你咩 apple 升到咁

竟然開到D

aapl 100 股, $406 after market

係呀咁樣係跌咗，好嘢
唔怪得你次次都中，叻仔

你有冇諗過如果啲CD ROM真係跟你買累到人哋輸錢
你有幾大孽力？會累到你自己唔好運

好心收吓口咪再扮專家鳩up la

你可以駁我，我唔會再提你，你繼續啦

臨訓前set414走咗個call 訓醒賺少10蚊

aapl好撚癲

AAPL真係升10% 痴撚線

Asml 日線圖穿晒通道都唔彈？買左少少貨

賺左2000鎂咁就 洗撚返工

拆股唔升10% 等幾時？ amzn都收收地皮，得apple扯到行哂

你應該知我玩開Day Trade?

啲淡友死哂

Appl 仲會唔會跌

Tesla

同船人

玩到壞哂比老散，嚇到大戶走哂，托都廢是

appl
唔到價冇入到

尋晚入咗

Me2

1430

1427

囉，用三個月圖做day trade
我唔會再應你，我上面個post 唔係提你，係提CD Rom

納期但位升二百點tesla彈都唔彈 盤後仲要跌

笑咗
炒股做決定嘅不嬲係你自己
人講乜就跟
唔識自己分析
死得

我就係叫緊啲CDROM唔好跟連登
呢度啲人一係9uo, 一係紙倉

你老未 升百幾點個倉都股災咁 tesla

Bynd.

去晒fb aapl amzn
Amd tsm 都係紅住收

通常一睇好/一睇淡就一面倒咁去 所以個人意志唔夠堅定真係唔好睇咁多

等新款model Y出再炒

其實睇月線都知唔會清倉

遲早2000
驚what

8月幻2呀

唔係出咗啦咩
新款你指facelift? 冇咁快啦

尋晚見Cloud d 野幅圖d pattern 差唔多
所以入定d Cloud 嘅ETF 儲下貨仔
個股就未肯定住
呢個禮拜臨尾兩日見到software 股睇圖好似好返d
但係有少少反覆
不過同 e-commence 有關嘅股都好似唔錯
AMZN 都帶動左好多其他相關嘅野
終於唔駛睇埋晒d 廢老股

認同，所以SQ同NET都入得過

信念當飯食咩 我今個星期1550 入左見唔對路都要止蝕走 如果hold到尋晚實蝕到hihi

跌到1300 入d

尋晚走咗TTD
賺少咗

G持

PINS星期一可否閪冧

呢兩隻已經mon 緊
不過呢排d sector 成日彈出彈入
跟死人
ARK 又唔生性

我估RWD ver? 不過買得model Y都唔會慳果3000蚊

SQ同TTD都係cloud sector?

SQ 被 define 係 software sector

笑死 尋晚見徒六千上水個陣已經V緊
一起身升咁撚多

on9 人地叫你清你就清
人地叫你買就買 你不如比舊錢人地玩啦
如果因為人地講兩講唔分析就買搞到輸
都唔關石巴事啦 最後禁制落單個個係你
你屌乜尻人比流料 人地都係技術分析 又冇話必中
唔知屌咩？

今個月仲有機會幻2之約

諗真你就輸了

F巴呢期揸咩？

石粉

NET有潛力破50
可能要等6號出左earning 先得

係睇唔過眼無啦啦屌人姐
咁你要咁扣帽子都冇計

咁緊張不如買QQQ + TLT 啦
炒股做決定係靠自己

屌你升返晒，入唔返

aapl?

死魚TSLA 市升佢跌

係
懶醒走咗少少貨
而家入唔返

未開市講到收市：

今日買貨係叻仔 基構投資者掃貨啦
今晚收市諗下點解會冇買貨

再入 仲有得升

估神

星期一高追apple

星期一千跌喎

who is 徒
冇追開

好多股仲做緊特價喎

你講緊我？
我全長倉無清過
Leverage 1.9倍一路買上嚟
我只係提新手
我屌鳩佢係因為佢柒咗個仲要話自己睇啱
仲要次次都係，懶醒，做緊口孽害人害己

我貼倉驚懗死你哋

入咗GOOG同arkk
應該都要妹一排

睇星期一係咪仲會聚晒係兩三隻股先
貨就入夠 不過都係賭下

原來啲支概都升好多
Bili pdd sogo

殊⋯

ARKW 真係好過K

冇tsla已經賺多好多

學熊軍一句說話
升得越多，跌得越金

上次係度講完
結果一野100.9>90

星期一再入下aapl

我就係100入，第二日就跌10%，止蝕埋

已經All in QQQ同Delete app

慘
果日我揀左溝貨

仆街我星期四記錯佢星期日先岀earning諗住星期五先入 點知升到咁

told you買乜鳩intc輸錢

連登小型活躍股票平均指數: 1201.96, -10.30, -0.84%
連登大型活躍股票平均指數: 1264.97, +15.67, +1.25%
連登支概指數: 1069.23, +17.92, +1.70%
連登光時指數: 940.68, -0.91, -0.09%
連登舊經濟指數: 993.03, -15.61, -1.54%
連登奢侈品指數: 980.82, -8.53, -0.86%
SPY: 326.52, +2.56, +0.79%
QQQ: 265.79, +4.66 , +1.78%
VT: 78.76, -0.31, -0.39%
BRK.B: 195.78, +1.48, +0.76%
ARKK: 80.37, -0.03, -0.03%

屌
又係支概贏

岩呀

放撚曬ARKK 好鬼廢

Week 31 Performance

連登小型活躍股票平均指數: +0.086%
連登大型活躍股票平均指數: +3.60%
連登支概指數: +4.09%
連登本土指數: +0.53%
連登舊經濟指數: -2.92%
連登奢侈品指數: -1.91%
SPY: +1.76%
QQQ:+4%
VT: +0.60%
BRK.B: +0.65%
ARKK: +1.95%

當潮退時，我們看到契媽在裸泳

裸女

見到大家開始踩ARKK 我就知道係入貨時候

加沽了！

年輕人有無反思 qqq= monster

60歲鬼婆你都岩?

連登仔走哂
要入了

QQQ贏

拎左d錢開左d 30put
但見到佢咁硬有啲鳩縮

仆街 264 d qqq 258 接唔返

睇錯左
但斷wk計又係支概

說好的SH QQQ

說好的幻2 都無

跟住就展開左7月豬市，豬左好多
個市好妹，成日做錯野

諗番自從呢度有人講 nok就穿唔到5蚊了

又買CLLS
做乜9

搭老母架車就就等如騎美麗傳承咁
坐穩就得了

幻2或許會遲到 但絕不會缺席

我上左納dee車了

All in AAPL🥰

l巴

改左名？

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

F巴研究開細股
有料

就好似格sir同吉田仲有coco哥既關係咁

徒6000 L幻二 兩個熊軍首領打遍天下無敵手

咁就含撚啦

你睇咁多書，做咁多研究，捱咁多夜

結論贏唔到qqq 不如買qqq

〈財報〉埃克森美孚Q2虧損近11億美元 傳將進一步削減支出並裁員

新冠疫情重挫原油需求情況下，埃克森美孚 (Exxon Mobil) 週五 (31 日) 公布第 2 季財報，營收年減 53%，低於市場預期，淨虧損進一步擴大至 11 億美元，連續 2 季錄得虧損。此前消息人士傳出，該公司計劃進一步削減支出，甚至裁員。

財報發布後，悲觀數據拖累埃克森美孚 (XOM-US) 早盤股價下跌 1.15%。

Q2 基於 GAAP 財報關鍵數據：

營收報 326.1 億美元，年減 52.8%，低於 FactSet 預期的 381.6 億美元
淨虧損報 10.8 億美元，去年同期淨利為 31.3 億美元
每股虧損 0.26 美元，去年同期每股淨利 0.73 美元
調整後每股虧損 0.70 美元，低於預期的 0.62 美元
資本及探勘支出報 53.3 億美元，去年同期為 80.8 億美元
財報指出，因油價暴跌加上 5 月爆發全球原油庫存危機，埃克森美孚 Q2 油氣當量較去年同期下滑 7％，至 360 萬桶 / 日。

隨著疫情重挫油價，埃克森美孚的石油和天然氣業務在第 2 季蒙受重大損失，其中又以煉油業務情況最慘，經過存貨評價後，其煉油整體獲利暴跌近 10 億美元。

企業看法：

埃克森美孚執行長 Darren Woods 表示：「新冠疫情和原油供過於求所導致的低油價，導致獲利和銷售量嚴重影響到第 2 季業績表現。」

在成本削減方面，Woods 對於公司目前為止達到的進展充滿信心，預計將能順利達到 2020 年的削減目標。

埃克森美孚表示，考慮到市場不確定性，該公司將債務增加至適合提供流動性的水平，預計不會承擔更多債務。

市場分析：

儘管如此，高盛 (Goldman Sachs) 分析師警告，埃克森美孚已連續 2 季虧損，每年近 150 億美元的股息承諾將為該公司帶來前所未有的債務壓力。光今年 4 月，埃克森美孚就新增了 95 億美元債務。

外媒引述知情人士報導，埃克森美孚準備進一步削減支出並裁員，以支撐 8％的股息。

信評機構穆迪 (Moody’s) 今年 4 月下調埃克森美孚的發行人和優先無擔保債券評級，主要擔心該公司債務水平攀升以及現金流轉為負值，此外，標普評級 (S&P Global Ratings) 也將其發行人信用評級和無擔保債券評級自 3 月的 AA + 下調至 AA。

〈財報〉受惠線上銷售強勁 Under Armour第二季營收優於預期

美國運動用品大廠 Under Armour(UAA-US) 於週五 (31 日) 公布了最新財報，該公司第二季營收下跌 41%，但是受惠線上購物的推動，業績優於預期。該股盤前股價上漲 13%

基於 GAAP 財報關鍵數據

營收：7.076 億美元，低於去年同期的 11.9 億美元，年減 41%，高於分析師預期的 5.438 億美元
淨虧損：1.829 億美元，慘於去年同期的淨虧損 1730 萬美元，
LPS： 31 美分，慘於去年同期的 EPS 2.2 美元，好於分析師預期的 LPS 41 美分
從地區上來看，北美地區營收下跌了 45% 至 4.5 億美元，國際業務營收則下跌了 34% 為 2.24 億美元。在國際業務中，歐洲、中東和非洲地區的營收下跌了 39%，亞太地區營收下跌 20%，拉美地區營收下跌 72%。

從產品類別來看，服裝類營收下跌了 42% 至 4.26 億美元，鞋類營收下跌了 35% 為 1.85 億美元，配件類營收下跌了 47% 至 5600 萬美元。

該公司表示，第二季受到新冠肺炎 (COVID-19) 疫情的衝擊，大約 80% 的實體商店都被迫關閉。但是，線上業務需求強勁，推升 Under Armour 的業績，使得營收優於市場預期。

執行長 Patrik Frisk 在一份聲明中表示：「由於疫情的衝擊，第二季我們大部分商店和經銷地點都關閉，儘管我們的表現優於預期，但營收仍然大幅下跌。」

Frisk 也表示：「隨著大部分店面重新開放，我們在 6 月和 7 月經歷了一些上升的趨勢。但是，由於消費者相關不確定性持續，對 2020 年的情況持謹慎態度。」

截至本週四 (30 日)，Under Armour 今年股價下跌了約 47%，該公司的市值約為 52 億美元。

呢個post有幾多個跑贏QQQ

〈財報〉雪佛龍淨虧損達82.7億美元 盤前股價跌逾2%

雪佛龍 (CVX-US) 週五 (31 日) 公布第二季財報，營收 159.3 億美元低於分析師預期，且由於油價暴跌、委內瑞拉業務被迫退出、以及裁員等相關開支影響，第二季淨虧損達 82.7 億美元，遠低於去年同期純益 43 億美元。盤前股價下跌 2.49%

基於 GAAP 財報關鍵數據

營收：159.3 億美元，低於分析師預期的 217.1 億美元
淨虧損：82.7 億美元，低於去年同期的淨利 43 億美元，低於分析師預期的虧損 14.9 億美元
LPS： 4.44 美元，慘於去年同期的 EPS 2.2 美元，低於分析師預期的 LPS 0.89 美元
公司表示，由於疫情造成燃料需求大減，全球石油供過於求，因此石油和天然氣等資產就減少了 56 億美元，其中也包括對委內瑞拉的全部投資。另外公司也支付 6,700 名員工的解僱費用，達 10 億美元，造成營運虧損。該公司共有 45,000 名員工。

雪佛龍營收、獲利大規模下滑，反映了因疫情引起的全球經濟減緩的壓力，雪佛龍執行長 Michael Wirth 在一份聲明中表示：「疫情對經濟產生了重大影響，降低了對我們產品的需求，有鑑於經濟復甦的不確定性，及過剩的石油和天然氣供應，我們也下調了商品價格。」

第二季雪佛龍在美國每桶石油和天然氣液體的平均售價為 19 美元，低於去年同期 52 美元。天然氣價格從去年同期的每千立方英尺 0.68 美元，下跌至 0.81 美元。

7 月初，雪佛龍曾宣布收購獨立的石油和天然氣生產商 Noble Energy， Wirth 表示，這對兩家公司的股東都是一筆好的買賣。包括債務在內，該筆交易總價值為 130 億美元。

雪佛龍也表示，儘管需求和價格已開始顯示復甦跡象，但仍沒有回到疫情前的水準，有鑑於前景不確定，下一季的業績可能持續下滑。今年迄今，雪佛龍股價下跌了 28%。

龍頭正股驚閪
保養好折舊低

AAPL 好似第一次排咁前

台巴有咩cloud etf推介？

TSLA走左一個禮拜又投返 睇嚟唔落返700大家唔會心息

舊經濟ER全部爆炸

宜家既CVX好吸引

Amzn高位回調左100都少少失望
3k之後好難上

連登大船

clou有連郡醉愛既zoom同奈飛

Me TQQQ

睇位沽歐羅

etf啵師傅
zm你買埋我個份

㨂股我唔掂

近排睇緊Steielmayer

不如買spy 準備600

咩你都識玩

同你完全唔同方向

咪etf

呢幅用背馳黎睇好似幾ok wo

AMD 下星期85有冇機

仲玩tsla? 有排橫

38

美媒7月31日消息，美國總統特朗普將很快宣佈一項行政命令，旨在迫使字節跳動出售TikTok美國業務。彭博社援引知情人士的話說，特朗普最早可能在當地時間週五簽署該行政命令。特朗普週五離開白宮時對記者表示，他正在「關注TikTok」，並考慮禁止TikTok。特朗普說:「我們可能將禁止TikTok，也可能在做一些其他的事情。有很多種選擇，但是很多事情正在發生，所以我們要看看會發生什麼。我們正在尋找TikTok的許多替代品。」 《紐約時報》星期五報道稱，微軟正在就收購TikTok進行談判。

Msft有排坐

買fb/買msft

侵
出盡奶力打支那牌

納期都冇到過10600
一定唔會柒到現貨當期貨掛

定有其他工具

申手想學野

遲啲會唔會有人吹奏埋iwm

@忘了愛
買mrna未

搵陣就 SKYY
想刺激d 就WCLD / CLOU

利申: 本身持有SKYY 尋晚開始入WCLD

好巴2個睇好 等回調應該入少少fb

Emini 6000 差唔多等於SPY 600

今次仲唔比我解讀到徒子既預言

m$收購永遠都係倒錢落海

沽歐羅上一兩個月開始響出面聽左好耐
不過唔係強行唔敢玩

而家出手太早，入定觀察名單先

納dee升到咁
我個倉都係蝕
契媽

W 不嬲performance 係最好
除左 W 無乜野唔會揸其他
上個月我係睇好 biotech
想 aggressive d 買 G
但係我諗埋單計我諗可能揸 XBI 仲好
不過晏d 先再做下比較

clou有咩刺激

尋晚我都放晒d HEDJ
真係對歐洲前景有少少失望

Qqq

想請教一下，如果想研究candlestick同埋chart pattern有無好書推介

你唔提都無留意NDX 同IXIC 有成150點價差

多謝侵送錢俾中國

尋日1:00 panic sell 點部署

SKYY 對比呢兩隻d holding 頭幾位大隻好多
又AMZN 有 GOOGL 又MSFT
想加速增長可以靠 WCLD / CLOU
仲要戰績都幾可觀

無睇盤兩日miss咗chwy同chgg

舊經濟為主，EU好抗拒新經濟

你唔係清左aapl倉嘛

星期一開估

Chgg識貨

星期一入返

派息前點都跌一跌掛

你本身對candlestick 同chart pattern 有無底先
基本野其實林瑞芬嘅技術分析攻略都夠

Apple 每個Q 升10% ， 平時升升跌跌當offset 0
咁一年都有1.1^4
一年46%
點輸？

MRNA 跌到咁 唔通真係比支那偷撚左資料？

一日仲係online lesson 佢會員人數仲有得升

Tsla炒家真係信念當飯食

Er 近8次都beat 起碼擺到業績後

下星期2000 free money

Arkk老野嚟

推介多一本呢本入面講d 野係無咁沉悶

可以沽的

呢兩隻琴晚有睇到 不過無錢入

我有fb 無msft

繼續屌arkk就啱㗎喇

過左救濟金，星期一個市唔知會點

買歐洲野要selective d 唔係隻隻都升
好似euronext又準備破頂 LSE 就vcp緊
利申：持有euronext lse mng cofa axa allianz nokia

未入fb諗住佢過多兩三個禮拜先ban

TSLA加油

有冇人有留意啲network security股

靜啦琴日畀人燈完一日仲唔夠？

好癲，最快聽日出EO ban

好難講成班仆住入貨

靜啦，出糧入呀

GUN

沽鳩佢

係唔係都叫人沽

呢個版塊真係靜D唔該

Cypto又升

星期一又入少少玩下先

我記得fb 已經有 tiktok like ge app 只係未係美國launch

ig個Reels嘛

arkk80好似有結界咁
就算arkw 90-100行，但佢一西落去90就好似想崩咁，好恐怖

Msft真係

咩 app

次次連登一講 就準備散水都得

入咗連指殺傷力大D

原來係 ig功能 叫Reels
一ban就即係美國launch

Trump想ban tiktok

龍哈哈 龍哈哈
睇唔到下星期怎輸

不過microsoft買tiktok，可能又可以繼續用

Lasso？唔夠tiktok打收返埋左。睇下Suckerberg今次愛唔愛國拎返出黎re-launch

Sq er會唔會雷？
佢d客多數係小商店

呀婆都識win

應該會蝕多左 但cash app 增長應該有驚喜

美國媒體《華爾街日報》在近日的報道中指出，考慮到 Instagram 新短片分享功能 Reels 將於 8 月於美國地區正式推出，Instagram 目前正向部分 TikTok 紅人提供重金獎勵，邀請相關人士在分享影片前先於 Reels 上率先進行獨家發布，其後再將影片上傳到其他平台。報道中又提及，Instagram 將會為這些人士支付影片製作費用，藉此試圖吸引更多網紅轉用 Reels。

入咗先又無死

好似搏唔過 星期一走左佢算

契媽日日都賣sq, 唔通earning會爆炸

前晚買左隻藥股LLY(唔係細價股,市值都OK)
跟著後一晚見勢色唔對路平手走人
跟著今日睇返intel式跳空插水
有冇巴打試過咁, 好彩轉身夠快執返D本

好好奇呢d app係咪真係咁hit，定係我老

有無咁驚呀

好撚hit
我老婆一日至少玩5個鐘（佢家庭主婦）

arkk仲有冇人strong hold緊

契媽日日走貨

呢d一插就好癲arkk又係咁賣

Fb冇回

nvda 點睇 收購arm咁好消息都扯唔起

hold緊 均價66.21

之前84高j,即插79好彩走咗

其實係已經扯左

回到個成本價賺少少走咗

識玩

ark已成廢老股

arkk strong hold無有怕
9估唔洗年尾都上100

上去睇片？

賺幾蚊走好過蝕

短到無人睇好

Tbh 你預有10～20% downside
From我understanding 佢業績理應唔差
如果因為 arkk賣而清貨 咁我覺得你好易會miss左
D opportunity

擺埋左一邊冇理佢

係，特別係睇寵物
有時夜晚係房想靜靜地 佢都會衝入來迫我陪佢睇

暴巴點睇瑞朗？前排入咗d瑞朗同歐羅，放係度定要郁郁佢？

我女朋友都係
成日比我睇d嘔心片

阿TIM賺錢能力的確係CEO TOP 1

82 高追了

琴晚放咗

得40% 倉位apple
無孖爆個人好空虛
升都唔識開心

訓前放左apple
訓醒見佢升左10蚊仲唔開心

經常都係咁
睇錯嘢好閒事
最緊要係識得轉身快
同埋大前提係你本身個account 要係 0 commission

前晚盤後孖左
盤前408走執得兩蚊

唔係因為arkk既
加上佢好似仲會借錢比人搞生意，我驚佢收唔番d錢

我79 hold咗好耐

連個轆都未見到 想清半倉入呀

〔財經頻道／綜合報導〕特斯拉、SpaceX執行長馬斯克（Elon Musk）週五接受美國《汽車新聞》採訪，談到特斯拉在美中方面的問題時，馬斯克直言「中國人非常聰明且勤奮，反觀美國非常自滿。」

上個quarter已經做左provision
而家政府個ppp loan令小店生存能力強左
No a big problem
如果你擔心就減持下
利申：sq bull

想偷你技術梗係要耍聰明

個陣arkk仲有10%tesla，tesla升,arkk升

81.5高J左

Ok thanks 巴

你又接me d貨

正股係度 lc走咗

83

成個月前J

法國契媽成日買d冇咩成交既股

認真

應該ban 9 佢個app
跟住整個一模一樣叫TicTok
學番支那抄人野

其實佢上海開廠既政治風險都唔細
企錯邊隨時

當年都係咁對FB youtube google
用返同樣招實有效

睇唔到msft有咩理由要買tiktok

125食左糊 睇圖覺得會再上 想入返

有冇方法提早知會向下跳空

E家5大巨頭已經佔QQQ 45%

買咗20股AAPL, $412. 其實應該買夠25股， 一分四之後就可以sell calls

佢啲loan會賣比銀行

隻垃圾，短炒變長揸

果然係robinhooder托住個市真係好似炒amd tsm咁炒起aall

侵侵ban鳩tiktok, ms買都無用

我習慣係睇開隻股對大市嘅相對強度
隻股開始減弱就會減持食糊
去到轉弱跑輸大市就會全清走人揀過另一隻

過左er先
我都係過左earning入pypl

Tiktok 有晒客戶群 有晒現成野 唔洗再自己develop過就可以生錢

佢真係賺錢人才
生產線 開發 定價 樣樣賺到盡

依期Tesla唔升冇運行

你掉轉左諗
佢係因為tiktok係中資先ban
賣左 唔係中資就會無事

好 btw 我係team 公佈er前走左

唯有等吓，睇吓佢哋點樣deal
利申 212j左

個大市好似一多過 5 成幾嘅股企響200日線上就走樣

可能照搞，tiktok之前玩鳩佢

我諗tiktok唔會冇錢賺都仲要

感謝兩位

買咗之後阿爺叫大陸另一間公司搞另一隻tiktok

強國出a貨app最叻

較咗鬧鐘
頭先四點前起唔到身
而家個倉好多cash
賺唔到禮拜六日時間值

FB唔係第一次咁做 打殘snap 有哂經驗唔擔心

原來除左looll仲有咁多高手係到

幾多股

契媽繼續特價繼續加

家下有105股
之前84蚊果時放左幾廿股

如果有一日跌返66蚊點部署

加貨

孖盡加貨 仲有咩選擇

未落到去已經放左啦

tsm 80貨，幾時回鄉呀屌

依家蘋果收購咗間類似sq嘅公司 睇嚟又會升

我覺得er之前會回小小

蘇菲放假都熔斷 我點睇倉

SQ

而家咁牛唔驚升到爆廠？

佢個it部真係。。。

留番D比人賺

爆硬，apple 升到450 都唔難

連個IT部都係免費嘅

契媽又準備跌

揸長線呀師兄

一億美元就買到？好打有限啦

Eth

美國ban Tik Tok會對MSFT有咩影響

又系統升級升條春咩 成日溶

升級
由9點半準時熔
變左由盤前開始熔

研究左好耐
玩美股本細唔好長渣啦
渣得耐唔會發達,只會跑贏所有人
本大到好似廢老果D先好講長渣

而家450樓上冇咩人放call 大家都怕

好靚

一訓醒蘋果又衝上去
連盤後都繼續衝咩事

雖然又做多左勒式

到底佢哋有幾多錢
一萬五千億市值嘅公司都炒得起

早知放晒TSM入AAPL

Eth似tesla咁炒上去crypto龍頭

比d信念啦屌

遲下係咪有間crypto交易所搞上市

買嚟再執執就變Apple pay
或者對之後嘅Apple card/ money有幫助

其實真係有用？
真心問

Coinbase

幾時上，想不問價入

冇

不嬲都話多人用到變左trend就唔準
最重要都係紀律

契媽個2020 big ideas 話bitcoin 天際頂

而家先係開始

tsm 遲早爆返上去85，驚閪

蘋果公司以1億美元的價格收購了Mobeewave公司，這家初創公司的技術可以將iPhone轉化為移動支付終端
想搞埋收銀系統

連燈仔會唔會話唔用m$ D野

龍市最大武器

7月結
Nasdaq: +6.83%
S&P 500: +5.51%
跑贏既揮個手

7% 點會唔得

但佢入得2%gbtc

咩都唔做淨係月尾賭財報都夠賺

啲錢喺tech only?

早知我問銀行借錢$2柯in 柯達
早知早知

係，我博左intc
結果？

其它行業有撚free cash buyback

唔好執著一兩個月啦
賭徒同投資者一線之差

分散賭唔得咩？ 係都要all in 一隻

跟你學下野唯有，唉

關你撚事

cut losses quick and let your winners run 呢句真理

mcd 幾年前case, 簡單解釋了美股估值龍市12年

但造成美股資產負債表, 對比200x年時係極爛

睇下無壞既

dllm 星期一要高j 唔識回呢鑊真係

Cut 完又點知下一隻係咪又要cut

我地連郡玩開kodk 一分鐘675000usd

石陣營
上連登勿認真

NQ收10800
徙子最後嬴幾多

又縮埋左啦

Intel一財報完TSM 同 AMD就爆升
算唔算係賭咗財報

講埋啲廢話串9你就梗

i巴
我而家都唔係好想長揸 隻隻龍頭股都係高位 買咗都唔會揸得安心
(主要係因為之前納指破頂一次過賣哂股災買返嚟啲貨 而家點入都係覺得買貴咗 高處不勝寒咁嘅感覺 覺得隨時一個大浪走嚟會蝕大錢)
但係我又唔想miss升浪
所以係咁鳩炒龍頭股

琴日不斷拎AAPL嚟短炒執錢 (每次買120股 每執$1就放 成晚就係咁樣來回刷$ 執咗超過$2000美金)
不斷買完又放 放完又買咁睇吓佢個頂喺邊
最後一條trade嘅賣貨價係$425
估唔到after hours仲連$427都升穿埋
當然長揸可能執更多$ 但係咁高位買真係點都唔會坐得安心
等調整當然可以
但係又係一個未知數 點知等幾耐 等嘅期間冇貨喺手又係會唔抵得人日日賺

升溶跳過下好撚正但你唔知下次係跳上定落

連郡買得 一定係向上

beta zero
alpha infinity

55 跳到落20幾果下我笑到pk

啲日系毒撚真係好恐怖
係到刷存在感

+75%

求其買隻kodk都2000%

跑輸連燈仔

希望星期一mrna同tsla生性

reddit short option 嗰條友頂道十蚊左右就有機會贏錢

個個月+10%

利申：做唔到

講起抖陰
咩跳動話想係香港上市 trump逼賣美國業務
傳m$買 但m$琴晚無反應 少少price in都冇
印度就ban埋tiktok
成件事好鬼咁

QQQ跑贏好多人...

直接all in qqq 又好悶

早小小有巴打提，原來納dee期貨高水過指數成百點

R巴 12月冇得考喎

屌 真咩

變左方艙 又得考都唔敢去

抖陰 同tiktok兩間公司來（under 字節跳動依間公司）一個負責中國 一個負責海外
其實tiktok一直都去中國化緊， ceo係前disney攪streaming ge ceo 連投資者都係美國大pe fund

其實佢地咁樣攪tiktok都係想迫字節跳動 將tiktok賤價賣走 （ban 左 字節跳動美國收入歸0， 你肯賣至少有錢收番）

Msft 買tiktok唔知為咩， 唔肯定係好定壞

我覺得影響唔哂既
不過SQ好多競爭

正常ge ,in long run好難跑贏index fund
見d人成日j single month return 心諗十年return 有cagr 10^再講

好耐無上嚟
大家還好嗎

ok呀

排緊隊去IFC

唔好講十年啦，兩年已經輸緊

機率問題

好心去第二度考啦 屌 early bird又考唔到 on9

唔炒妖股唔all in options 無乜事既最多跑輸indices

唔買Intel就無事

升到呢....

唔好搵指數做目標, 心諗跑贏通脹既話會感覺好好多

問ib啦

唔用指數做目標咁我自己炒咁辛苦黎做乜

要set 個investment target再做投
好似我依d做野無時間睇股 又需要cash flow
只可以買廢老股

MTD

YTD

跑輸你地

我返工忙到pk
轉晒正股
但依兩個月成個profo無行過咁濟
Meanwhile tsla 已經上1430

依家成個市都好heavy bet落啲龍頭
IWM 係150 玩左好耐
短期都係唔好手痕玩options 好了

唔加啦， 你8985 當買隻無expiry ge call option 啦

自己安慰下姐
心態係炒野最重要一項

但係我見你地好多時D研究都好深入
學到好多FA野

我都係，比老細點左去做on9野 玩左我成個月
我都係買左d鐘意ge 股長揸 再買隻遠期put 做hedging

呢度應該冇人可以跑輸我2年record

真
下下諗住跑數就變左賭仔心態
跑贏左通脹最少都叫有野揸手先

自己投資係absolute return/ vs yield同inflation

其實技術分析係一種信仰

有啲之前四五月既感覺
又係科技股拉上

btw fb都250了原來
四巨頭做火車頭

MTD 得 3點幾 但係 YTD 有廿幾

下年期有咩er值搏

Totemism

L子

長線投資最緊要識得跌到閻家鏟既時候入市

買金融板塊

我覺得技術走勢係反映基本面
Institution money會分析完基本面買入推高股價 形成技術走勢

CS 可以點睇

買左飛機郵輪未？

金就2000
銀就25
美匯94
heavy bet龍頭

QE環境下
大家都係好驚好驚咁玩緊過山車

入市一定要買個股咩

最撚癲係crypto

銀原來回一回又彈過

Cls

Btw想請教大家一樣野

如果你地買遠期long put 做hedge

通常會佔幾多%？

例如隻股佔倉5000美 ，我通常會落1/10，姐係500美做hedge

FslySQ財報

無需要hedge...
Call VIX好過啦

你唔講我都無睇bitcoin升得咁緊要
可能真係預南海會有大動作

之前無端端由價投變咗賭仔心態，係疫苗跌咗一半profit

cfa都冇得考

我覺得關ark唱好事好多老散追入

用你例子, 如果係純諗住用遠期HEDGE既, 我自己做100-200美就算, 當買保險輸哂就算

勁過Brian cha

我都經歷過為炒而炒既日子, 唔做TRADE 唔安落

有fsly
諗緊走唔走d
你地點睇

姐係用1/10hedge太多？lol

而家已經忍到個貪念，不過啲錢

再忍唔住會斬手指

比Intel一野插15%玩死左...

屌淨係intc我無左8000美一晚
靠

巴打點睇silver 下周走勢

好在唔係買左好多...

多 用1%-2% nav去hedge
正常長線investment 1年講緊10%return左右
你拎10% 去hedge=白做

Intel敢買咁多，點解唔入tsm or amd

睇來你有好大陰影

輸得最勁係做遠期Short Call....之後就係Intel

同埋做淡都輸好多

Net short無著數呀

我個諗法係 -
1) 你係覺得隻股會大跌先會做遠期PUT 黎HEDGE既 (say - 10%+), 如果只係跌幾個3-4%呢, 做SHORT CALL 或者進取D做貼價PUT 仲好D TIM ;
2) 而心態上遠價PUT 比較當係買保險, 話明HEDGE 只係將個損失減少, 所以 10% 我覺我太多啦, 隨時HEDGE 唔到仲輸哂期權本金
另外如果你係用黎HEDGE 個市跌呢, 咁又另一種玩法啦

唔係Net Short,係果次買錯Long Put 低位沽哂貨...

AAPL 你地會幾錢走？

走條L咩...
長坐啦

仲有180股AAL好唔好文晒佢
利申 山頂位

Thanks 好巴

長坐都要有個時間啦

我3股坐到佢1折4
咁到時就有12股

坐到死咩

坐到500

唔識睇呀 總之strong hold
Cypto升緊，我諗星期一都唔會太差

坐到美國個市大跌

要射喇

走啊 準備一日跌 3/4

多謝中巴

你有冇話睇邊本書去學對沖

有貨就小小 我SQ129.9走哂 見佢妹咁耐

隻slv回一回再上

好勁

冇架, 全部都係輸錢學返黎架

大多hedge la. 如果個股票係可以長期揸,醒目啲sell calls

無貨Short call ??

理想幾錢入手好？

我自己經驗黎講
如果買遠期(1年+)，起碼要比10% premium先做到有效既hedge
少過10%基本上hedge唔到D咩
但係10% premium其實好貴

自己會比較傾向做短期put spread
hedge回調唔hedge股joy

QQQ衝呀...

有貨

好在aapl cover 返kodk 唔係就堅做苦主各位師兄們 技術分析有咩入門書或者地方可以學下

有無巴絲睇好AMT 5g概念

Sqqq 走唔走好
錯過左tqqq

老老實實 本身好低位all in左qqq 同spy諗住住坐過世
但係呢個位真係好唔對到

呢家個價已經price in左經濟會V彈同再放水
但係現實經濟根本冇V彈
甚至可能根本未見底

歐美都唔似有子彈再放多獲水
又咁多老散 又咁撚高pe
我都真係諗唔到再升可以有幾多水位。。。

真係冇留意過
出租發射塔個門檻會唔會比較低, 會有好多競爭?

咁你要諗下仲有邊個經濟體可以有爆炸性成長(做數唔計)
真係諗唔到咪all in債

跌硬 走一半

星期三aftermarket就知

我話破100

其實淨係+20% TLT已經可以大幅跑嬴QQQ
完全無視股災咁濟

點解長債會升?

咁照計其中一邊會輸

咁低息TLT唔玩得耐

加左入Trello

我記得Amt係起5G通訊塔嘅，好多電訊商都要同佢哋租用，係世界性

咩app

如果繼續減息TLT應該係會升
TLT要收皮應該係大牛市重臨，到時你驚80% QQQ搵唔到錢咩

IB portfolio analyst

收唔收契弟

減息債市既吸引力會低過股市
所以錢應該從債市流出去股市?

幾次一到頂位明顯無力
所以早幾日放晒
波幅市，短炒好過，跌買升賣

q2 estimated eps -0.07

q1 estimated eps -0.17
q1 actual eps -0.13

一個季度多50%
estimated有冇咁勁
覺得個below expection

30年長債二點幾去到1.19

下次仲可以去邊

前提係個個認為股市係大牛市
你見呢度成日有人吹納6000，就知個市係有咁啲唔穩定
而家好多funds park係bonds market, 因為實體經濟唔solid
果啲fund係安全之前唔會出黎，除非你一日減到-10%咁佢地可能會考慮下

所以長遠黎講股債應該係此消彼長關係
唔信長期都一齊升

但升咗十幾年

印多左錢一定升架
不過長遠黎講同時買債買股回報應該無淨係買股咁好賺

TLT目的係對沖股災
係而家個市咁不穩定又想食升幅，加入少少債可以大幅增加你組合既安全性
等過三五年，個市冇事果時先rebalance都唔遲

我贊成債股比例同年齡掛鈎
後生怕乜野股災

係既，你股災果時插幾十%都坐得穩就ok

上次股災大量入貨 fat fat

前幾日頭4揀隻買 點知揀中MSFT

債唔係平衡風險咩

發覺真係賺好多既人 平時好少出聲做技術分析

平衡左所以無賺得咁多
reduced risk is not free

所以個取向都唔同
100%股講賺實係多啲㗎

不嬲呢度啲神人都係靜靜地嬴
同佢地坐得耐就知

賭仔多 all-in or nothing

Yen

其實門檻好高，講緊要好多前期投入去起同買啲塔

柯達已成condom

手足

契媽又有演講

好多神人都唔會出聲架啦
成日鳩叫果d就。。

日日跑輸大市

50蚊入既ching去哂邊

你出名轉身快過c朗
點會跑輸

看破紅塵

IFC

其實佢一直都租緊發射塔
加上

就破前頂

咁放緊一半袋袋平安，再搵其他野買囉
剩低果一半慢慢放

SQ 定係fsly

無啦, 呢隻out啦

要識睇，但唔係主力用，始終如果基本面唔得點拉股票都冇用

有無人入左虛幣

10皮野賭一鋪

電動輪椅已成condom

連qqq都無 點跑

因為最平

今年表現好都係咁
百幾%個d點做到
買哂科技股？

3x%

年輕人有無反思點解唔買qqq
qqq都死先叫全世界好友陪葬，kodk唔係

係咪話星期一千跌

12%
但都係靠老母同TSM
下個月有d難諗

全面狂掃支概股
Ching Chong ding dong HUYA PDD

我就係咁做左 上星期放四份一 早兩日放多四份一 諗緊好唔好匯返入香港買公用股收息

百幾%=孖盡無悔
或者allin KODK

【中國鐵塔】鐵塔升半成 中金：股息增長可超5成、逢低買入

好多人追支那板

掃pdd都有路捉
掃huya真係睇唔明

P 巴尋晚有冇事？

自殺行為

要收息大把野揀
做咩咁睇唔開返香港

買鐵塔 我寧願買長和
上星期先study完長和 佢遲早私有化

黑期熔左未

一邊私有化
再另一地方上返

滙豐9月起不再發行英國即期滙票

即係外幣本票？

咁要預備放生契媽

係邊睇？

升跌

好想走

買美債收息都唔返香港啦啲錢
票都冇得投 選都冇得選
遲啲錢都攞埋你

Eth+ btc

但總體生意冇咩增長，單單係operating activites有增長，槓桿又大左

我都係咁諗， 長和市值1900億 誠哥揸30%
同時長和帳上有1200億現金
姐係佢基本上唔洗比錢就可以私有化間公司
屈臣氏值1750億 長和hold 75%
歐洲鐵塔 值880億
長建值 1000億 長和揸76%
下面d野值錢過上市公司成3倍
私有化再分拆上市即賺3倍

佢生意太stable 好難有高增長，依家係佢asset discount太大 佢私有化 再分開拆上市仲貴過依家長和

mon po 每朝話俾你知

其實暴巴係咪一個組織黎
點解可以同時開咁多 post 做咁多野

你聽前幾年啲talk契媽一直吹奏支付寶

Jlaw就教人賺1x%
佢話1x%複利息都好和味
咁如果我每個trade都幾個%係咪都可以
只係用既時間耐少少？

台巴講得都。。。

改組之前係由長實控和黃，可視為睇重地產多過綜合企業。改組後，長地長和平排，應該係睇淡地產而拉綜合企業上黎。但會唔會相反最後用長和控長地？

幾時QQQ SPY 超過一半係四巨頭

手揸SQ GE巴打 比你地參考下
依家股價的確係貴 我睇開GE 兩間大行都無upgrade/downgrade行動，睇來佢地都係想等業績後 聽下管理層OUTLOOK 再做野。SO FAR HF DATA唔係太差。如果大跌 搵位買入長揸
大行SOURCE：
YipitData suggests that Square’s core seller ecosystem volumes turned positive at some point during the month of June, a meaningful recovery vs. a company reported figure of negative ~39% growth during the month of April. YipitData noted that both Texas and Florida (which collectively represent ~20% of the panel’s Q1 2020 data) were earlier contributors to the rebound in GPV growth. Further, YipitData noted that despite a slowing/reversal of re-opening trends in these two states, the data has not shown signs of deceleration (rather, it has stabilized at recovered levels). States like New York (recently turned positive within this data set) and California (remains slightly negative) have lagged vs. states like Texas, Florida, Georgia, Tennessee, etc. Square’s eComm & omnichannel efforts (curbside pickup, seller powered delivery, on- demand delivery via partners, etc.) have likely been supportive of this recovery, alongside a corresponding addition of new sellers (aligned with comments made on the Q1 2020 earnings call, suggesting new customers [gross additions] are coming into the ecosystem).

YipitData’s licensed email receipt data suggests an accelerating trend in Cash App monetized TPV (ex-Instant Transfer & Bitcoin, i.e., largely comprised of Cash Card transactions which earn interchange) beginning mid-April, which coincides with US stimulus efforts (which drove an influx in higher ARPU direct deposit users). We note that rather than peaking shortly after the time of stimulus-related deposits, growth has remained strong and even continued to accelerate into June and early July. Separately, we note that stock investing (launched in October 2019) and Bitcoin trading volumes within Cash App have both increased meaningfully since March, with stock investing volumes having surpassed Bitcoin despite its relative nascent rollout – we consider both of these features (along with the P2P network, Boost, etc.) as drivers of Cash App’s low CAC levels, as these offerings are able to attract a sub-set of users onto the platform, increase engagement levels, etc. We note that Square previously called out that Bitcoin actives have a ~2x attach rate to Cash Card, and we suspect Stock trading actives are also attaching

想問吓有冇人知FT點睇

PB得0.41，1蚊野值0.4

有先算

美金？

我覺得唔會啦 佢咁樣只會令ASSET DISCOUNT 更大
而且長和上年將佢電訊公司入面D鐵塔分拆出來擺入新公司入面
佢似係想疏理佢下面D ASSET，如果再同長實攪埋一齊就變相複雜左
（長和同長實兩間野依家INDEPENDENT）
有機會 係長實-長建-電能 3間做重組（ASSET OVERLAP 左），或者長和自己好大型分拆（屈臣＋鐵塔）

Aapl cover你蝕咗嘅錢同你係kodk苦主無關係喎

holding company discount,公司下面太雜
但佢一年FREE CASH FLOW 200億，EBITDA 900億 但市值1900億
好L 痴線

靚位過左
死都唔賭

本來想佢落返9千入一注
點知會突然認做錢爆上去

不過算啦呢期業績幾好玩

近排BTC升咁多應該係一個x factor

講就容易
唔使幾%
你每日1% 一年後已經7倍
但冇可能做到

契媽一唱好，個個仆住買國家一ban就仆街

Thx好巴

好巴隻CALL仲係咪到?

全call股神

其實我技術分析都幾睇重嘅人
不過技術指標會盡量用得簡單D
用技術指標揀股再配合基本面睇間公司
當然都係趨勢,相對強度同動能行先
一用咗技術分析做炒股理據其實好難返轉頭
同埋唔同人睇圖有唔同人嘅演譯
用唔同嘅準則去睇同一樣嘅嘢都可以有唔同效果
你間公司點樣講到點天花龍鳳都好
圖同市場表就係最真實嘅解釋

但係睇番依一年 +x & Victor 增持都係1113，相反1號我印象好似得1-2次
佢地應該睇好長實多過長和

我9000頭入btc 200幾入eth，諗住strong hold幾年，睇下會發展到咩境況

支那股咁古惑
隨時出錢請人寫新聞同文章洗板
笑吓就算

加密幣真係太食消息
急升急插太容易

寧願急插先入去駁都唔會賭當頭升
要連續利好，歷史話比我聽機會好低...

Eth好似永動機咁款係咁爆上

1星期1%一年都升50%
邊有咁易

乜野2.0嘛
不過隨時一個C朗永不翻身

玩32個可以考慮既（差唔多一個BTC）
再多真係過澳門仲好

我自己就完全唔會入

轉持正股，驚CALL 縮VOL

直頭喺
5G喺要租街燈

+X個長地其實風險好高，政府唔賣賬，發展都好有限

長實都有機架 但佢依家做私有化要出好多錢
我會揸長和＋長實 收息

仲未返家鄉
垃圾港股

32呢個idea work既話，eth除時幾何級咁爆上

但地產發展要同政府關係好先攪得起，而家佢同政府關係麻麻反而增持，成局睇唔透

我自己真心唔想睇crypto
岩岩出果時，吹到天花龍鳳，咩decentralize又盛
搞到而家有少少似樣，但其實已經完全融入哂wall street既體系，有哂future之類，decentralize左條撚就有
最後都係由大戶控制既scam，咁我不如玩啲歷史悠久既野，起碼多資源易學啲

其實長地下面好多ASSET 係英國
主業飛機租賃，上年買左英國GRNNE KING 又有德國DUET
過多幾年香港真係WFC

想搵個機會入LEAPS CALL

788咁樣就算係增長股

所以而家發展重點唔係香港啦
你見佢香港投地冇成功過咁濟
係近排先投到安達臣道塊首置地，再上一塊已經係2018年黃竹坑站第3期

相反愈買愈多海外野，先係公用資產，然後就寫字樓收租，而家連酒館+一堆 freehold 地都買埋番黎

放少少錢入去，博佢幾年後爆上

Btw 長和系下面間775都好有睇頭

長和系只持有長實，長建一早賣左

佢贏錢先貼
輸錢又唔見佢貼倉

+X唔怕俾英國地產地頭蛇攪？

話時話，英國有冇地產發展商推介？

長建不了， 長和長實先係正野
775都係黑馬 我買左小小

ig又熔

Berkeley group 我之前一直想入

收市後跌當回調咗
個個星期都係咁
星期一又升

唔係咁咩？

I mean 我個倉

我諗佢講個人持股

但實情係好多後生唔想再跟廢老嗰套，唔想永遠比權威管住自己條數/人生，crypto 個市私隱性真係好大，真係屬於自己嘅資產，而唔係銀行/證券行

當見到你成日睇緊D我仲未留意既野
本身已經好多野未睇，就知有排研究

大新平時經匯豐幫佢搞？

唔中意？quit連登啊 on9仔

贏大錢跑贏個班想學野
係咪半倉都係ETf多 好小正股？（除左d大型股之外）

有無人敢玩775長江生命 高風險高回報 黑色素瘤 第三期trial fda fast track approved

呢間野正職係咪幫誠哥續命

全倉kodok是常識吧

50% arkk (長倉)
40% 中長線 (2星期~半年)
10%賭錢

尋晚all in apple 420 call
可以賺160倍

cls,是但買1萬就賺160萬